protože chel jsem něco sladkeho. Dort byl v pořadku, ale řizek byl připálený. Stěžoval jsem se obsluhe, ale jsou nic ne udelaly. Pak objednal jsem se účet. Byl jsem spokojený, protože mnél jsem dost peníze, ale kdýchš popovidal jsem se na učet byl jsem ne spokojený, protože to bylo spropitné. Mnely jsme s kamaradem jenom 800 korun, ale musily jsme zaplatit 1000 korun. Diki Bohu můj kamarad mnel s sebou kartu. Zaplatily jsem kartou.
